破樸吧：被制裁既人有冇可能將資產轉移到永久中立國瑞士，然後逃之夭夭？

冇咩可能，以前可以，而家愈嚟愈嚴
係美國制裁，唔係其他國家

以前可能得
但8月底9月頭嗰陣印度先同瑞士傾好咗
可以俾印度政府拎返印度公民喺瑞士嘅銀行戶口資料
即係話美國一開聲
瑞士都係隨時要交哂啲資料出嚟